班狗宜家最需要係乜？

係休息

佢地人係咁多
今日仲要幾區一齊開花
聽日又再黎
後日再勁啲
只要今晚開始唔俾佢地訓
相信能夠好好折磨佢地一翻
我地就算唔一齊開花都要車輪戰

十八區輪住黎

tmr TKO

講真平時要加一日班已經燥，呢個週末加星期一我要你地加足班！

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

大家輪住上！一啲休息另一啲就要上喇！

輪死班狗！

聽日除咗將軍澳，仲有邊度接力？

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

星期一再見～7區，遍地開花！

不能只有一個地方！

OT費

push

整多幾單佢之後就白做

宿舍關愛計劃

所以遍地開花路線正確，如果集中一個地方反而會俾佢地有輪替休息既機會。

豪俾班狗，當帛金

仲要做到be water
我唔希望再有人被捕！

30000警力
仲要扣文職
扣班嘆冷氣
扣返更數
咁你hit and run
其實黎黎去去都係嗰班速龍
你唔見唔兩個月
開始有d熟口熟面
好易chur爆

幫佢突破自己

聽日tko + 西區，入咗夜再街坊圍狗屋

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

連續兩星期 每晚多區同你搞 你地慢慢戴頭盔 條女就係宿舍俾人中出緊

等班狗份糧同佢地工作量接合返

十八區巡迴

示威

唔好阻住黑警返工

啊~~~

由聽晚8點開始行動

連登出征 寸土不生!

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

No Sleep Dog

路過好參觀下啦

真, 好多差人都係24小時冇瞓

sleep is for the weak
our popo are strong

大家多啲出街玩

最需要俾人玩宿舍

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

屋企附近就有，等我去貼下街招

其實今晚馬鞍山都有人圍,CALL增援就散左,唔肯定有冇拉人,有個呀叔係下面屌緊班狗話經過就有狗拎棍打佢

西環？

推

好似今日咁打游擊 話知你100部水炮車都無撚用

平時路見不平，可以報下案，見佢地出嚟呀，咪比佢地蛇王訓覺休息

玩警宿有排玩

我都需要休息 企咗成晚